Netflix 套波士BB真係幾好睇又好笑

我都想有返個咁嘅BB

每集廿分鐘壓力大都可以拎黎睇下減下壓

仲要有廣東話

我細佬迫我開俾佢睇

你細佬幾歲

9

上畫個時見預告好似幾好笑 但一見粵語係bob配音 就不了

Netflix唔係bob